[一人一首] 有咩歌可以唱到好似lag機咁？

我只要只要親你 繼續繼續細味 在每夜每夜每夜每夜每夜每夜每夜每夜每夜也一起 ya~~

而夜以夜已夜

I-I-I wanna go-oh-oh all the way-ay-ay

仲有無

i like屌屌屌屌屌屌 you like屌屌屌屌屌 we like屌屌屌屌屌

他一定很愛你
也把我比下去
分手也只用了一分鐘而已

依個真係可以係咁唱屌屌屌到尾

難道愛愛愛愛愛對愛情已死心
貪高興好心敷衍一下卻逼真的親吻

無能力修正
無能力嗌嗌嗌嗌停

屌屌屌屌 屌你 屌你
屌屌屌屌 屌你
屌你老母陳庭佳 陳庭佳

你想lag機丫麻

macintosh リサフランク420 / 現代のコンピュー

呢首邊有lag機

呢首都唔叫 ? 即係work work work work果d先叫lag ?

It aint me